岩岩放監 RX同曲赤兩條廢柴收皮未

一個beatbox未熟就走去rap 尷尬到
一個就